龍門冰室高質用心食評（必睇）

龍門冰室高質用心食評（必睇）

人人都話難食，連鐵粉都話難食，我唔信，野食可以有幾難食？

如果你唔識煮野食烚熟點啲豉油，煎熟點落d鹽，可以有幾難食？

去到當然先叫個老細要call齊採訪隊，著晒西裝，人地打緊仗都唔係去派飯，然後要唔知邊個學左煮既「龍門招牌咖喱」😍

先唔講食物，我第一次見餐廳比呢d膠兜，有番我bb仔時食野既回憶🥰🥰🥰好窩心

個飯一睇乾晒水，凍既，食落去散既，唔緊要個靈魂一定係個咖喱到，我係為招牌咖喱而來，雖然你係唔會聞到小小咖喱味🤔

去食咖喱但我好白痴無去試下個汁，健身人士習慣左小汁，我撥開牛腩既汁，首先我唔覺得佢係一舊牛腩，幾何圖形咁好硬起晒角既，咬落去有d似瘦差同回鍋肉之間既味，一定唔會食到牛味。

然後試試佢既牛筋，好爽，爽到好似未煮咁都唔緊要，酸臭既，因為條筋痴滿汁，我就同我朋友講，酸嫁wo。朋友答我：係呀好酸，唔係佢既咖喱特色係酸所以比人話難食咩？ 我：下你唔同我講，傻傻地壞左啦！

咁我就叫姐姐，可唔可以換個是日晚餐A蔥油雞扒叉燒飯，姐姐都好好人同我換😊

蔥油雞扒叉燒飯，e~離到第一眼都幾靚仔，茶記賣相合格啦！

飯唔多介紹，都係又凍又散，唔太似飯！

雞扒一切開散既，應該唔太新鮮，睇真d邊位有d乾，暗黑色既，叉燒超薄切，師傅刀工唔錯應該係做開高級日本料理慣左手勢。

我先食叉燒，好乾好硬無味既，不過應該真係叉燒離，ok吞左佢！

再試雞扒，咁多蔥油掩蓋雪藏味正常做法，一食落口味道好怪，攞番出離聞，又叔又臭，有小小咸魚同腐屍之間既味，有作嘔既感覺，因為健身好怕肚痾唔想流失肌肉。

無再同伙記講了，算了，唔好難為人，都係打工，埋單走人！

走時見到$300蚊個八達通套，靚唔靚見仁見智，我就唔捨得買離套住我張得幾十蚊既八達通。又有$119 百二蚊都唔洗既手繩👍🏼仲有貴市場價大約30%既搓手液，網上見到好似話淘寶落離，用甲醇想支持下但又唔敢買。收銀處仲有我第一次見有唔透明既捐款箱！

野飲唔知好唔好飲，我朋友叫左杯奶茶，我無問佢好唔好飲！

#本人是黃
#員工見唔到有手足，伙記都係上左年紀既姐姐，唔似香港人
#見到人留言難食都要撐，食既係良心，錢我就比左支持左，我銀包都仲可以講良心，我腸胃就講唔到良心，痾左成晚，不過我可以再請朋友食
#我都唔知龍門係食分子料理
#來貨應該係中國否則好難咁差

原post:

勿回五毛

起底睇其他Po可見

此會員自己鳩作對話扮比龍門老細呃

不斷攻擊龍門

但毫無實質證據

d搓手液用咩造
百佳威露士500ml都係70幾蚊渣喎

拉

推

咩價錢先

啲人成日話黃店唔好食唔好食，咁俾咩價錢就食咩野
黃店難食，咁藍店就唔難食咩？
啲人有咁多時間批鬥，又唔見佢會彈下藍店？
啫係唔係同路人啦

又係佢...

你覺得難食你可以唔食 但你有冇必要去開po踩間黃店？

樓主會唔會介紹下邊間藍店好食

有

$51

善用起底功能 0.5早唞 btw屌你老母

唔使為D網軍bot勞氣
起起底就知佢三毛黎
最緊要係不推文+block
（鍾意既就追蹤埋佢幾時出三毛post）

嘩，批評龍門就唔係同路人？乜原來渣哥Call4Van光榮都變咗藍店？

樓豬五毛分化能, blocked

收皮啦 Anita Wong